南韓首爾一間保險公司至少64名員工及家屬確診

南韓首爾一間保險公司的客戶服務中心，爆發集體感染，至少64名中心職員及其家屬感染新型肺炎。市長形容，是首都圈地區最大規模集體感染事件。

報道指涉事中心有大約200名員工，由於業務特殊，員工上班都不戴口罩。其中一名56歲女員工星期日首先確診，當局正為所有員工進行病毒檢測，相信確診病例會再增加。

涉事中心位於一幢「商住兩用」大廈的11樓，當局對整棟大廈進行消毒，下令封鎖大廈1至12樓的商舖與辦公室，並要求13至19層住宅的住客自我家居隔離。

新感染群組

有人仲話武漢肺炎好似流感一樣

>由於業務特殊，員工上班都不戴口罩。

保險有乜特殊?
做G跑數?

要靠口技?

戴口罩會無禮貌 唔尊重個客

做雞都戴罩吹

死亡率高20倍嘅流感（仲有終身後遺症）

wow

戴咗罩點吹？

今時今日香港唔戴就真係唔尊重個客

係 有d舖都貼咗紙 話無口罩唔好入去

外國未奶過沙士野
淨係覺得戴罩唔禮貌

等於中A屎咁就一世

係既話大陸唔駛封城